### Create React App

> cli утилита, позволяющая быстро разворачивать базовую структуру React приложения со всеми необходимыми зависимостями
> включая тестирование, линтинг и т.д. Поддерживает кастомные шаблоны, что позволяет стандартизировать механизм
> старта приложений с разными конфигурациями (с разными инструментами тестирования, хранилищами, typescript и т.д.)

#### Ссылки

- https://create-react-app.dev/ - оф сайт
